{"name": "\u91d1\u53d1\u5947\u5973", "url": "https://movie.douban.com/subject/2075412", "writer": ["\u66fc\u52aa\u57c3\u5c14\u00b7\u5fb7\u00b7\u5965\u5229\u7ef4\u62c9"], "actor": ["Ricardo Tr\u00eapa", "Catarina Wallenstein", "Diogo D\u00f3ria"], "summary": "\u552f\u4e00\u7531\u9ed8\u7247\u62cd\u5230\u73fe\u5728\u7684\u5c0e\u6f14\uff0c\u8fea\u2027\u5967\u5229\u83f2\u62c9\u53ef\u8aaa\u662f\u6d3b\u52d5\u96fb\u5f71\u535a\u7269\u9928\u4e86\u3002\u5927\u5e2b\u4e00\u767e\u6b72\u53c8\u751f\u731b\u51fa\u62db\u5566\uff01\u9019\u4e00\u62db\u662f\u500b\u5b8c\u7f8e\u7121\u7455\u7684\u9053\u5fb7\u6545\u4e8b\uff0c\u73a9\u5361\u592b\u5361\u5f0f\u7684\u5bd3\u8a00\u4e0d\u6b62\uff0c\u66f4\u66f2\u7b46\u64fa\u51fa\u83ef\u9e97\u53e4\u5178\u7248\u5e03\u7d10\u723e\u683c\u5c40\u3002\u5012\u6963\u7684\u99ac\u52a0\u91cc\u5967\u4e00\u898b\u937e\u60c5\u5c0d\u7a97\u91d1\u9aee\u5973\uff0c\u4f46\u7576\u7f8e\u4eba\u88ab\u8ffd\u5230\u624b\uff0c\u60c5\u537b\u9694\u4e86\u5e7e\u91cd\u5c71\uff1a\u53d4\u7236\u7684\u53cd\u5c0d\u3001\u7d93\u6fdf\u7684\u62ee\u636e\uff0c\u6700\u5f8c\u7adf\u662f\u91d1\u9aee\u5973\u7684\u554f\u984c\u3002\u751f\u547d\u679c\u7136\u662f\u500b\u8b0e\u3002\u6700\u7cbe\u5f69\u7684\u662f\u7210\u706b\u7d14\u9752\u7684\u756b\u9762\uff0c\u4f3a\u6a5f\u540c\u4f60\u66a2\u904a\u8461\u8404\u7259\u6587\u5316\u85dd\u8853\uff0c\u6587\u5b78\u91d1\u53e5\u3001\u97f3\u6a02\u3001\u540d\u756b\u2026\u2026\u8b93\u4f60\u98fd\u89bd\u800c\u56de\u3002 O incans\u00e1vel Manoel de Oliveira, com mais de 100 anos, come\u00e7ou a sua carreira no tempo do cinema mudo. O seu filme mais recente, uma adapta\u00e7\u00e3o de um conto do s\u00e9culo XIX, \u00e9, sem d\u00favida...", "director": ["\u66fc\u52aa\u57c3\u5c14\u00b7\u5fb7\u00b7\u5965\u5229\u7ef4\u62c9"], "type": ["\u5267\u60c5", "\u7231\u60c5"]}
