{"name": "\u5c0f\u53f7\u7684\u79d8\u5bc6", "url": "https://movie.douban.com/subject/1472343", "writer": ["Javier Fesser"], "actor": ["Ram\u00f3n Langa", "Pablo Pinedo", "Pietro Olivera", "C\u00e9sar Vea", "Guillermo Fesser", "Jos\u00e9 Maria Deleyto", "Alberto Fesser", "Jaime Barella", "Juan Luis Cano", "Angel Rico", "Paco Cubo", "C\u00e9sar Macarr\u00f3n", "Jos\u00e9 Riolobos", "Jos\u00e9 Monle\u00f3n", "Rogelio Fora"], "summary": "\u897f\u73ed\u7259\u4e00\u4e2a\u9760\u8fd1\u5c71\u533a\u504f\u8fdc\u5c0f\u9547\uff0c\u708e\u70ed\u9177\u6691\u7b3c\u7f69\u5927\u5730\uff0c\u7136\u800c\u8fd9\u91cc\u7684\u4eba\u4eec\u6bcf\u5929\u90fd\u751f\u6d3b\u5728\u8f7b\u677e\u5feb\u4e50\u4e4b\u4e2d\uff0c\u5f53\u7136\uff0c\u8fd9\u91cc\u4e5f\u4f4f\u7740\u4e00\u7fa4\u602a\u5bb6\u4f19\u3002 \u5c0f\u5de5\u4eba\u5e73\u591a\uff08Pablo Pinedo \u9970\uff09\u7ecf\u5e38\u62ce\u7740\u4e24\u4e2a\u6db2\u5316\u6c14\u7f50\u8d70\u6765\u8d70\u53bb\uff0c\u5076\u5c14\u88ab\u6c11\u5175\u8ffd\u5f97\u614c\u4e0d\u62e9\u8def\uff0c\u6700\u7ec8\u5374\u603b\u80fd\u5316\u9669\u4e3a\u5937\uff1b\u8c26\u606d\u7684\u5362\u5361\u65af\u795e\u7236\uff08Pietro Olivera \u9970\uff09\u5e38\u8e6c\u7740\u5355\u8f66\u5356\u529b\u884c\u9a76\u5728\u5c71\u8def\u4e0a\uff0c\u5c31\u8fd9\u6837\u8fd8\u4e0d\u5f97\u4e0d\u642d\u8f7d\u80a5\u80d6\u7684\u5e73\u591a\uff0c\u6562\u6012\u4e0d\u6562\u8a00\uff0c\u65f6\u5e38\u4f1a\u88ab\u5c0f\u5b69\u5b50\u6b3a\u8d1f\u6251\u5728\u72d7\u5c4e\u4e0a\uff1b\u8fd8\u6709\u8ff7\u604b\u97f3\u4e50\u7684\u7535\u8bdd\u67b6\u7ebf\u5de5\uff0c\u9ad8\u5ea6\u8fd1\u89c6\u67aa\u5b50\u4e71\u653e\u7684\u5df4\u65af\u5854\u7ef4\u7ea6\u68ee\u6797\u62a4\u6797\u5458\uff0c\u9177\u7231\u6d01\u51c0\u7684\u8001\u95e8\u536b\u963f\u739b\u591a\u2026\u2026\u8fd9\u4e9b\u602a\u4eba\u4f7f\u5c0f\u9547\u6bcf\u4e00\u5929\u90fd\u5feb\u4e50\u975e\u5e38\u3002", "director": ["Javier Fesser"], "type": ["\u559c\u5267", "\u77ed\u7247"]}
